日撚日話中肺炎會後生危殆，其實危殆定義係乜

d新聞完全唔敢講，搬入icu就叫病危? 好耐無聽到咩插喉呼吸機，去晒邊

恐懼撚未放工?